想送首情詩想俾條女，幫吓手睇吓工唔工整

人冷冷愛暖暖 宇城飛

一日不見心裡單，寒風入軀冷冰冰，
刻苦工作思見汝，相愛擁抱暖粒粒。

詩詞大意

無見你一日，好掛住你啊，掛到個心情好down，
近排天氣轉冷，好撚凍啊，令到個人苦上加苦，
我雖然努力工作緊，但腦海裡一直想念住妳，
幻想緊同愛人妳擁抱、身體接觸個種溫䁔。

收皮啦垃圾

千里馬遇伯樂

條女話想要啲相多過首詩

言下之意你自認係狗吠緊我？

你真係好煩

可能因為開始出名，曝光率上升

覺得唔錯

多謝 \ /

On撚九。條女點撚可能會唔冧啊。我都睇到扯扯地。首詩幾撚有後現代大浪漫主義

睇到好尷尬

你會覺得肉麻咁係因為你已經心動咗

好尷尬

可否借嚟溝我心儀對象？

一日不見心裡單，寒風入軀著冷衫，
刻苦工作思見汝，相愛擁抱將你姦。

直接用人地古詩
再舉自己真實例子加以說明得唔得
你咁無美感

拎去啦 祝各位有情人終成眷屬

禽獸

自己作有誠意啲

一日不見尻會彎，熱血入尻硬硬，
工作遊魂思見乳，埋牙屌西冇尻笠。